fb見到一隻人臉豬

冇野補充 遮名保護真香港人
個樣樣衰都算 連腦都冇

多謝消息提供
同場加映屯門HxM曾偷野前on9員工
傳現於閪茶返工

推！

推爆佢老母

推

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

咪理啲ＯＮ９仔啦

無腦死MK